六點場次 兩場上盤

有冇同路？

gun

前鋒半場 3：0
穩收一注

0:5
1:0

兩場都領先緊

兩場贏左都冇得理

仲有無??

個個中兩場就賭神咩